點睇警犬捉單車踩行人路 但唔捉上水火車站成支人行單車徑

一向都係欺負單車人

上水係我見過最誇張

根本當單車徑係行人路

上水有撚單車徑 得個樣架咩
d閪支那人理鳩你